哇原來mamamoo玟星開通左微博

為咗同大陸粉絲有更加近距離接觸
mamamoo玟星已開通微博
mo_onbyul2da
係moomoo嘅各位
就記得轉發評論和點讚❤

推玟星❤

dllm 微博

🤙

奶共狗

奶共

開微博啫
又唔識講到奶共咁嚴重...

用華為算唔算？

我係weibo女啊屌

原來mamamoo都係藍㗎

都唔係話唔想幫你 你咁樣唔會有人幫你

下
講咩

開通左？開左？